懇請大家盡快做選民登記！唔做正契弟係支那五毛！

經歷過上次區議會選舉
班藍屍其實係會進化
已經係咁不斷叫人做選民登記

唔好以為上次區議會就大勝
保皇賣港冚家剷派其實得票增長好明顯勁咗
好多民主派選區都係險勝
班藍屍鐵票不能睇少

Save HK 班垃圾喪屍藍屍
已經吹雞叫人做選民
已經出招應對

無論功能組別或者地區直選都好重要
好快會deadline ！！！！！！！！！

唔做正契弟係支那五毛！
屌你老母呢排正經行動Post又唔推
都已經好五毛 分化撚 MonPost狗滲透連登

懇請大家盡快做選民登記
呢一步唔好懶
九月份盡量留在香港
反而疫情有排完旅行都冇得你去呀！話你呀港豬！
希望大家推下

最後祝福
黑警死全家
三萬中肺死
建制派中肺死
保皇黨等報應死

白票撚 五毛 MonPost黑警 請負評我

唔排除呢排好多五毛亂屈人地係五毛
推正經Post 都話人係五毛
垃圾五毛收撚皮啦你
屌你老母臭閪

推

民政有冇得拎申請表？

請大家快啲登記做選民 唔識點樣登記可以入嚟睇

上次登記左投到區選。。。

仲駛唔駛登記？？？

已置頂

唔好置頂啦 條片突然間Del左

應該包埋
最好上網Check 安全D

投左區選，仲洗唔洗登記

一次登記一世有效

check大廈信箱有冇選舉事務處寄嚟check address嘅信

求其打幾粒字畫個簽名upload就完成
終於理解點解會咁多種票

登記做選民啦

up

立法會難打過區選10倍

盡量做
好過乜都唔做

樓主pin this:

上網搞 唔洗5分鐘

Done !!!
已經pin

唔該大家唔好懶

同意

認真有用

再唔得就落街揾區議員幫手

P 牌推唔郁

push
要做埋功能選民

登記左都要檢查下有係比人查/取消資格

Lm

我都想有得投

推熱門

登記呀diu

push

推推

要check, 我四年前都投到超區，今日check左無啦啦無左超區張票，我無搬過無資料要轉，鬼鬼祟祟刪左人張票

區議一輸 以後場仗仲難打

電子簽係咪都work?

係呀 佢連接住選委會個網上載

唔洗一定手簽，政府都受？

你睇下條link啦 佢個pdf係有個field電子簽

原來可以咁樣幫還押手足

18歲已經登記咗，唔明真係有人連表態既權力都可以放棄。

加埋條LINK俾人下載申請表